牛仔褸 邊到有淺藍色款？

呢排都搵唔到淺藍色牛仔褸
筆直 ~400

自己放落洗衣機係咁洗

標準答案: Uniqlo

隻色唔夠淺

apc

IT狗行一轉

AE

呢排得一款

去過gap ae
兩間都得好少款

400去u記 gu個d啦

無其他選擇？

三千蚊

邊駛，apc washed denim jacket上網買都係頂多二千零，長期千尾，又唔係japanese selvedge raw denim

旺中 半年前買咗件＄110
好淺色

thx 但係太貴

400蚊真係難咗少少

GU

淘寶

又窮又唔出街收皮啦

pull n bear

U記嗰件勁肉酸，其實levis，lee特價都係五六百蚊件

白色夠唔夠淺

其實點先為一件靚牛仔褸？

大概light wash